##  ₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓ
# Sea Turtle Robot

##  About me
เต่าทะเล อยู่ในกลุ่มสัตว์เลื้อยคลาน จัดเป็นสัตว์เลือดเย็นที่อุณหภูมิในร่างกายเปลี่ยนแปลงตามสภาพแวดล้อม หายใจด้วย
ปอด อาศัยอยู่ในทะเล มีกระดองแข็งปกคลุมร่างกาย ขาทั้งสี่ข้างแบนคล้ายใบพาย ช่วยในการว่ายน้ำได้ดีขาหน้าเรียก
Flipper ใช้ในการว่ายน้ำ เคลื่อนตัวไปข้างหน้า และมีแรงกระพือปีกที่ทรงพลังราวกับปีก เท้าหลังสองข้างทำหน้าที่บังคับ
ทิศทาง และก็จะใช้ในการเคลื่อนตัวช้าๆ

##  Coding
ในโฟลเดอร์ ก็จะมีตัวโปรแกรม Arduino และ โค้ดที่อยู่ในรูปไฟล์ .txt ที่ใช้ในการควบคุมตัวหุ่น

##  Design
ในส่วนนี้ก็จะมีไฟล์ที่เป็นตัวหุ่นแต่ละส่วน ที่ใช้โปรแกรม Solidworks ในการออกแบบ

##  Drawing 2D
ในโฟลเดอร์นี้ก็จะมีไฟล์ที่นำ Part ของตัวหุ่นที่นำไปทำเป็นแบบ 2D 

##  Papers reference
ในโฟลเดอร์นี้ก็จะมี Paper ที่ใช้ในการอ้างอิงในการออกแบบตัวหุ่น

##  Program
ในโฟลเดอร์นี้ก็จะมีโปรแกรมที่ใช้ในการช่วยควบคุมตัวหุ่น
-Docklight ใช้ในการดูค่าที่ Servo ส่งกลับมา ไม่ว่าจะเลข ID,ความเร็ว,ตำแหน่ง และอื่นๆ
-FD-V1.9.6(20200311) โปรแกรมหลักในการควบคุม Servo สามารถตั้งค่าตำแหน่ง,ความเร็ว และอ่านค่ากลับมาเป็นตัวเลขและกราฟได้
-SCSServo-master Libraly ที่ใช้ในการควบคุมตัวหุ่น พร้อมตัวอย่าง
-CoolTerm ใช้เพื่อดึงค่าที่ Arduino รับมาจากมอเตอร์ และเอาไปใส่ใน Excel เพื่อทำกราฟและค่าเฉลี่ย

##  Report
ในโฟลเดอร์นี้ก็จะมีไฟล์นำเสนอ เป็นเว็บ Canva และไฟล์ PDF
##  ₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓₓ˚. ୭ ˚○◦˚.˚◦○˚ ୧ .˚ₓ

